有冇靚女姐姐俾啲溫暖我

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

邊有扮女人扮gay佬

見到你個毒撚樣囝見到都行開兩步啦何況係女
好心你咁大個人就唔好咁多性幻想啦

唔該你照下鏡，睇吓自己銀行戶口，再問下自己憑乜嘢啲女會接近你

努力賺錢吧!